MTR換票人有無得諗？

據我所知水貨係類似招,我只是陳述水客行為,不構成任何提議
假如有10萬人用港鐵 每日5萬人上水去九龍塘,5萬人九龍塘返上水
咁係上水同九龍塘站月台各放一個人.
上水入閘後就放低將咭賣上水果個人（票價）,去到九龍塘就同該站嘅換票人買張飛（亦係上手留低）
於是呢10萬人車錢就係一個站價錢
人夠多就可以好多玩法